點解女權運動唔支持男女分開比錢食飯

女權份子既豐功偉績
全球都知
有法官要Amen 後加 Awoman
廁所要跟返男女比例 仲有全性別廁所
運動員傾緊唔分男女
好多劇/卡通人物要改名 改劇情嚟做就女權份子
Me too 運動
改中文字運動
但做左成千上萬既活動 就係無活動會支持男女分開比錢

1️⃣男人幫女人比錢不涉及性別平等

錯

點解社會會鼓吹讓庭比老弱病殘？
因為我地覺得健康既人有能力企
而有需要人士無能力企咁耐 我地先讓座比有需要人士
同理 點解男人要事事比錢養女人？
頭幾次認識 男人示好出錢請食飯係好事
但日子耐左 女人有咩道理要男人請食飯？
舊社會要男人比晒 因為舊社會歧視女性
女人搵得唔夠男人多 要男人比
而家男女薪金相約 分分鐘仲有錢過男人
叫男人老馮付出多啲 係歧視既一種
姐係覺得女人仲係比男人低等先會咁做

「做咁多野 未又係等人養」
「咁辛苦做咩姐 等人養啦」
「唔洗升佢啦，佢結咗婚會唔做 等人養」

2️⃣ 情侶間既私人活動 毋須外人干涉

錯

至衰社會唔係唔干涉呢
啲姊妹間會造成同輩壓力
覺得男人比晒先係正常
再講作家點作個劇情夠係作家自由啦
女權主義者未又係插手

情侶間點決定係兩個人既事
呢個我認同
但而家個情況係
好似啲公司合謀定價咁
啲AA既情侶會比其他人質疑 要佢地改

女權撚: 我地係要公平公正公開, 爭取返被打壓既潛力利益, 但本身有既利益唔可以反饋出黎

冇著數不了

點解男人咁無風度唔公平

點解搞咁多運動
但係都唔搞呢個呢?
其實個情況同左膠美國佬玩減肥係差唔多

又Gluten free又咩free
又咩生酮飲食
但最重要既戒食炸雞牛排蛋糕就唔做
之後再問點解減唔到

女權運動就玩D7野
但係最基本既男女問題就唔解決
Keep有利女性既制度 改走不利女性既制度
你咁做男人一定唔滿意而反抗
之後女權再問點解女權運動咁唔成功

因為係自助餐

女權自助餐

女權撚死全家

啲女權撚呢？

班女權撚做乜潛曬水
出嚟解釋下啦

推
女權撚呢？

Gentleman
有個man字係到 一睇就睇父權啦
呀 女權份子又唔介意架wor
Gentleman根本係一種由上而下睇女人既觀念
男人有錢有能力 所以要照顧D 脆弱 溫柔 知書識禮既Ladies
呢D性別定型ok 因為比晒D利益我

樓主啲point就啱，你就柒晒啦
Gluten Free係因為有啲人腸胃抵受唔到，食咗會唔舒服，關減肥咩事？生酮飲食原意比糖尿病人既，對某啲有胰島素分泌問題既人都有作用先咁多人轉呢個飲食你反女權還反女權，呢啲9up錯晒就唔該收收皮

如果有人係對Gluten敏感 咁食gluten free food都正常
但係真係有少少人為左減肥而食gluten free food

不過算 都係去返正題

女權撚上水未

無啦？
前幾日先係偉係勢

女權=一班臭雞搵男人著數

以後係街同女人隻抽唔好話打女人好冇品

真係好撚憎啲女霸權撚

明明運動期間見到好多絲打好勇敢
好肯付出 香港女仔嘅印像直線上升

跟住畀呢班女權撚一q清袋
又畀咗好多機會hr分化

女性特權主義

女權同blm一樣係要特權 唔係平權
你有幾可會見到佢地喺印度/伊斯蘭教國家發聲

呀係
所以我地重申一點

唔係所有女人都係女權份子
唔係所有女人都係衰人 都想食女權自助餐

只不過 愈強調女權 愈強調平等果啲就最鍾意女性特權

女權只係淪為比機會女人拎特權既方法之一

總之女人淨係識用性去換取物資
女人全撚部都係臭雞賤畜

雞同女朋友老婆都係用性行為換錢
寫真女星，電子雞，明星就賣弄性感換錢
Ig kol都係po性感想換取名氣
全撚部都係雞

留意番
我係咪開口埋口女權果啲人先係仆街
唔係所有女人都係咁

真正支持男女平等既
係會用行動證明自己

以前有個巴打點醒佐我，女權從來都唔等於平權，女權從來都係玩緊女性特權

因為你錯誤將你唔鍾意嘅嘢全部歸類為同一班人

女權不是全部都係想平權

出現了

女權一7 就同人割
所以係唔會有女權份子做錯

你唔洗咁多E媽姑姐
點解無女權份子出嚟搞"man&womansplitthebill"活動?

因為對佢地冇利既就會睇唔到
講到尾都係利益問題

明白 你覺得係割席 咁我想問你眼中嘅女權分子係咩？

你都冇答個問題
點解冇女權份子搞男女AA活動？

冇人搞咪你搞囉 好撚委屈你呀？如果你覺得aa 就係女權咁你咪去搞

你估無男人講過
男人講都講到口臭啦
有咩反應？

「男人小氣」
「男人斤斤計較」
「男人無鬼用」

第一，我唔係女權份子
第二，女權份子聲稱爭取男女平等，咁男女食飯AA制唔係都應該係佢哋嘅訴求之一咩？
第三，你都係冇答到個問題，點解冇女權份子搞呢個活動，我要原因，唔係聽你喺度背潮文

呢個post
足見有男人提出
但被女人狂屌

果個男人無好似me too 運動咁
受到重視 受到關注

如果有女性傳出被性侵醜聞
女權份子一傳十 十傳百
事件得到密切關注

但男人比錢呢個爭議
則講左一百次都唔會有女權份子理

點解要AA?

我請完全無問題

用女拳界lunch gor 張芊穗黎代表女權本身已經係錯
出post 就女權好好聽
出story 就仇男

我用潮文唔只係x衍你，我想話每個人時間能力都有限，各自做佢哋最在意嘅事，正等如有人搞tvb戰線，有人搞Twitter戰線，有人搞黃圈，有人支援在囚手足，但冇人會同有能力做晒所有事。

如果你認為aa 制就係你心目中最重要嘅事，你就應該做，去出一分力，而唔係坐喺度問人點解唔做

可能我係你口中嘅女權分子，但我唔覺得aa 係重要到一定要成日提住，社會上仲有好多女士受到不公平嘅對待，依啲先係當務之急去處理

訴諸人身謬誤

由此可見
女權只係搵著數，要特權
而唔係爭取同男人平權

多謝你清楚回答咗我嘅問題
ok明曬
即係你認為社會上仲有好多女士受到不公平嘅對待，依啲先係當務之急去處理，而男士受到不公平嘅對待，你就唔覺得係重要到一定要成日提住
我冇嘢想問了
不過咁你介唔介意答埋樓主#38#40

自己香港自己救 自己權益都一樣 有人幫自己只係bonus

時間有限 佢哋唔覆我就恕我唔爬文再回覆喇

38係覆你㗎喎

時間有限
睇嚟呢位女權人士好忙
唔知係咪忙住處理社會上仲有好多女士受到不公平嘅對待呢

咁你咪繼續做文宣破除錯誤觀念 正等如手足都有做文宣講點解要抗爭唔係暴徒咁 你如果認為係正確嘅就受千夫所指都應該要做